[Switch] Splatoon2 [28] 金毛巴崇拜暨排隊露patpat等候區

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

復活加快3.9 嘅效果

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

done

有冇人要訂裝，0015左右可以開一場

頭：1.3 副武油效 / 1.2 復活短縮 Special減量 安全鞋

鞋：1.3 爆風 主武油效

ARGHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

等緊你跌海

求fd code

me 2527-9766-2589

你地加我啦，我0015開場

我意思係唔搭lift 由另一邊上去 不過只限左邊去右邊

召喚冷的茶絲打

D人真係好撚急，等多一兩個隊友先開𨋢都未遲啦... 屌你老味因為走𨋢被圍死

跳海

奇蹟 咁都過到骨

我開咗訂裝場喇 身上係1.3副武油效同1.3爆風
如果想訂其他就再講低

等我

入左

無人理

點解唔見減主武1.3既

明了 係1.3爆風

他媽哥池巴打等齊人先開𨋢 我同exact7ly 巴打被圍死咗

仲有無得玩

今舖變咗跑online

我想玩T.T

有冇巴打刷錢

暫時full

係
佢上個post 回過我

玩多舖要瞓喇

所以我好少搭lift

夠皮
休息

謝三位巴打carry 我要瞓喇

今日我死好多 謝carry

除咗行下路 由左邊去右邊先搭lift外 其實鐵絲網都擋到導彈 另外可以等蛇尾走過鐵絲網先殺死佢 方便運珠 同埋碼頭射完塔無路走 可以跳過對面走路

以上呢啲應該無咩人講過 諗到再講

炮灰裝

昅下認名先

呀仲有 見到同伴剛死但未浮起 而你預計掉菠蘿過去佢都未浮起 但你又無時間等佢 此時可以拉高拋物線掉出去 延長菠蘿落地時間
此舉除了救人外 也可用作極短距離拋高菠蘿炸垃圾桶

我死得多 我成日都享受唔到波蘿 未浮上面已有炸咗

Btw, 用完pro制番唔到轉頭... 我答車仲打唔打手提mode好

幾經辛苦推塔上返A-...守塔唔好殺意太高走得太遠，好易走漏眼變左個塔被圍又返唔切... come on 掣都爛喇

菠蘿我試過有水泡避開左
屌望下附近啦唔好淨係諗住快d行去隊友度等佢救啦

D券幾好用, 抽中兩個就塞30塊碎片搞掂

多謝琴晚巴打既解答,
第1次先SALMON RUN拎左2件3星裝

街場見到隊友準備搭運珠都自覺走遠路
達人場都一堆自私鬼唔等人

呢隻game唔適合手提mode

記得去油定𨋢

好堅

用完好野番唔到轉頭
（之前答車用手提mode的 手痕等唔切番屋企

尋晚打三文跑 屌你老母街場真係無好野 一鳩由210%趺落175%

屌佢老味邊可能差一粒春仲響度戀戰屌你老母明明後面就係蛋籠又無敵人

有成五,六次差一粒春先過關 個post係由professional差啲連跌兩級

打工戰士留名

我會
因為通常隊友都係油船上面
我會係上面射落去

真係試過好多次
個個拎住粒春o係度戀戰
拿拿聲運珠好過啦

琴日打左一陣諗住自己叫做handle 到打salmon
點知岩岩再開你地個WORD FILE睇
原來仲有咁多特殊情況,又UFO又水喉

行開番去就順手開下路
回頭掉下炸彈已經舒服好多

除左ufo其他都易過普通關

去到幾時先會有特殊關出

我無寫咩

真相係 等隊友又死唔等又死
所以咩都自己做哂啦

k巴1001唔開post

175%以上

重點真係回頭一定要掉粒炸彈先好走唔好令隊友被怪包圍減輕團隊壓力 講真死兩個開始好易團滅

無moon用手提mode打輸到仆街
用roller同雷神鎗先叫車到下人

好彩我無份推1001啫

尋日UFO贏得一次咁大把

一陣ADD你地

今晚深夜先有工打 專心打芒亨

HKG 0200-0200呀嘛
今次唔會錯

lm

lift都唔油上左去 留係下面好慘

手提mode唔夾體感

我齋用右菇,手提mode都好難用

你被金毛巴欽點嘛

最近街場打都keep到200唔洗跌

但亦都上極都上唔到%

唔知可以點做

你望下金毛巴翻譯果篇文 或者做足哂我篇文下面果堆野 都上唔到分嘅再同我講 我入你場望望

呢度幾樣野影響實力發揮 你地會點排（100%）個人覺得

1 武器純熟度（30%）
2 地圖純熟度（30%）
3 識走位 （15%）
4 反應速度 （15%）
5 用大技時機 （10%）

護狙真係無解
無人清細怪好射

尋日第一次一wave射五下清五炸彈 好感動

答車轉玩MK8喇咁

手提mode反應快勁多喎
ZL ZR冇鍵程
不過論視覺同手感就當然TV好

今次早啲問定先 頭post有無野加 (除左現時出現場地要更新外)

有野加會過隔離搵你

有分別
兩者都感覺唔到有delay

同埋手提冇咩可能玩得順體感

on9 app明明覆到話我失敗

想改短佢，已經長到相信無人會有心機睇落去

有心改進既，一定會睇

玩街場要有carry 全隊既心理準備 我初初未明呢個道理都會跌級，依家基本上好少W2或之前團滅

有無巴打可以ADD我一齊玩
0877-3027-7891

而我呢，就靠隊友 carry

不過咁講，唔睇既整到幾靚都無用
都係算

每日個心都剩係掛住玩三文跑同turf war 是否on9

我都好想玩SALMON RUN但係今晚無

我淨係想玩三文但係尋晚都冇時間玩

無三文個陣大家玩咩多

玩BB

what is that

玩rank真係好撚大挫敗感 幾乎要keep住有個特別出色既玩家去carry

最衰三文跑唔係長期24小時開放

我挫到以家都係C 我放棄咗 禁come on制禁到爛都仲係會遇到油屋企既隊友

你個名

認真,係咪都係打ONLINE搵錢買野

但人地升到
二代先開始玩都升到

加油。

無三蚊咪打芒亨
以為上面講border break

我二代先玩 不過我廢，29級仲喺B rank

試用第二張飲品卷啲技都係一個跟牌子既技都唔出
勁黑
街啲人件件都aaaa aaab都唔知刷左幾耐

30碎改aaab最經濟

aaab努力刷中

注文人等運到

注過一件aaa 已經好開心 有排先夠30碎

升rank解鎖武器

Rank好玩過三文魚喎
利申廢柴

依家試下先

之前日日都打Rank被虐
但琴日打三跑又真係好多錢收
為左錢有啲改觀會去打三跑

btw add左我未

個人覺得 講好玩就應該rank好玩 但相對地精神要集中同緊張好多 三跑如果街場 輕鬆小小都ok

三跑為錢洗裝
再拎狙troll人rank

唔係add咗啦咩
俾多次ID嚟

mtr 巴

邊個係ole?

係
我少時間玩
如果有三跑果日打到千二收隊
無先打rank雖然好玩d
但三跑始終有卷有錢又有碎
真係好似返第二份工咁攰到仆街都要返

下場add

added

三跑都打到成肚氣

唔知今晚有無深夜團

今晚幾點有？

把吹波槍識發光

我刷裝用副武減墨品牌最多
但係副武減墨啲碎片係全部最少
做乜料

2代先玩
不過唔係成日打rank
希望慢慢磨到上去

Card壞 PCIE壞

電腦wall paper有無人想要
夠simple 我幾鐘意

唔好啦
我寫緊黑夜壽司攻略

有人寫我寫支持 會睇

竟然係壞PCIe?

Rank我都仲會屌柒，但係三跑我己經睇化左...

換左糟之後仲高左fps
希望頂多半年

今日唔打魚新玩mh
但冇人carry

12點後有冇人得閒share 裝

要咩

wave 1 2有咩事開晒啲技順利到wave 3就算

唔扣分當贏

same

你地有依種心態我都無咩好出聲 正確生活態度

之前我都係咁諗 依家已經唔係

新手啱啱玩
有咩裝係易用好用可以share

不如你貼你有咩裝仲好
低lv又無打過fes局限太多

打耐D其實W1同W2都唔會太難pass啦，不過D隊友唔對路大約W1已經感受到

屌 點解同隊3個都可以殺0

幾時先離開到b

打得多街場 望隊友兩眼已經知今場贏定輸

唔該巴打

試過好多次W1 W2打得好好, W3突然崩盤

滾動

配答太多 我最多話你知你依把野適合用d咩
得一個c-新手既話
建議先用依幾樣
頭用comeback
衫用隱形游魚
鞋用安全鞋/重生/游速

打得好有時係因為D怪出得好，又冇點出垃圾桶

依把 減副耗/sp加都合適

巴打介唔介意留tg 有野請教下你

係度問得啦有咩我都盡量會答
仲有其他高手未出聲
聽多d唔同人既意見都好

依度最勁應該係時巴

都唔明點解要 tg

想要副武減墨？
藍色個個

想要副武減墨？
藍色個個

求開心share

係咪姐係我三套裝都要換？
其實我係無咩心機打rank
同埋新手係咪有野送？

我都想要d副武／特武裝
之前放晒d心機係速度／安全鞋上面
呢家先知瘋狂水球咁正

有少少想加入深夜三跑團 但體力耗盡 可能點令鐘忍唔住瞓咗

都無團 得我一個嗌

女仔就早d訓保養下皮膚啦

頭差20碎 當未整好

求腳

我開場 30分前唔入我去訓

已加

說這些
我呢幾晚咳到瞓咗等於無瞓 （希望今晚無咳 ）

車... 無咩事我出番去

你唔會用依把野配減副掛 唔太實用

太多
唔知用咩好
尋日注左衫同身
所以順便注埋腳

點解先可以三樣脫離B 晚晚街場玩到眼濕濕

睇黎今晚無深夜團

輕鬆d玩下咪好
到你可以constantly outplay到同rank既人咪升到

上班族

用自己最岩用既武升唔到架
放鬆心情同隊友一樣練槍心態居然輕鬆上番A

其實重點係放鬆心情打
太在意就會打得差

嗯

眼訓啵

呢隻咩黎
又幾得意

我唔知點解好在意見到人地20幾就s+

到你見到一堆30-50lv都仲係a嗰陣就唔會諗咁多
2x上到a已經少見s+更少
你依家只係葡萄緊d老手/天才

有樣叫假新

點解朝早無人玩

係
仲有d s+50冇屎屙去開新ac由c上多次

廣場注完文件野唔想要點CANCEL, 我再注第2件佢唔比我OVERWRITE左佢
係咁話已經可以領取

定係一定要買/等12點後

可領取既裝只有等12點佢先消失

即係迫我買左佢,如果有第2件裝想注,又唔想唔注另外個2件

想問下你地會唔會成日玩玩下個手掣發癲亂飄？
我兩對手掣耐唔耐都會咁
玩玩下我就要換另一對補上
好彩有兩對輪流換姐
如果唔係唔知點玩

假新
算啦我都係練三跑算

未領取既有得取消呀
領取個件先要等24hr

未領取果D我知,依家係岩岩有頂帽比我但唔想要啦

有干擾?

有啲咩會干擾到呢？

我會。 自轉之類

上班時間到 lunch time見

真心覺得練3跑最好既方法係打rank

依SET圖係邊度搵,成日見到人POST

然而尋晚都係無團 我打打下芒亨都䀫著咗

又話吹水唔係真組團
1230-1330有冇人玩

慣例今晚

準時10點見

今晚7點有無人salmon run

我

今日收早 有無人玩 ?
1730左右
達人 目標1200算

唔通係度公開約坐大脾教打機咩？

我想坐

睇熟個流程未

有流程KA咩, 我只可以答你我識玩LO

咁得啦，7點見
唔夠人就揾街外人搭夠4個

與其TG約

其實DISCORD有冇類似GROUP嘅功能

起碼呢度搵到既隊友都會用VOICE CHAT...

雖然大家可能都係怕小圈子 但好似之前MH POST成個都係約戰POST討論唔到仲衰啦

可能要730

打rush周圍走係咪痴撚線
睇下攻略係咪會死

可以玩陣先

今晚個場唔識玩

岩岩W2死三個我被圍，拼死救起一個隊友諗住掂啦得返幾秒完，但佢...佢居然喺綠色墨度行，你冇睇錯，係行，完全無視佢腳邊兩個水泡

屌你成個人重練加返d智力啦，唔係好彩得返5秒已經冚家鏟，行乜春呀救返起隊友用佢地個無敵時間啦

識唔識入

唔識

教我

金毛巴幾時捉我手仔

入salmon run撳第二個option，再撳我就得

三跑達人場 有意請入
2527-9766-2589

轉頭

金毛玩唔玩三跑

2527-9766-2589

除定褲

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-2

已經輸到195%
想哭

入唔入？

搵我做招牌

呢個Post主題 跪拜金毛

屌定先
毛筆咪撚自私自己行完又算
你行完後面咪又係要幫你油屎忽
耗油之餘比你行到埋隻boss度咪又係圍死

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-2

(我地打一場先)

約咗22號bb打
佢應該未上到達人

呢個map d 隊友係咁，唔知係咪我唔識玩，個個都係走黎走去

開飯時間 陣間先

撞到UFO同間歇泉已經可以打定輸數

食神再入

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-2

出去加人先

街場條撚樣死6

連遇3次1殺狙隊友
今場任記比2隻狙我 加埋1殺
我愛任記

置頂幾時加ufo走位

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已開場
三跑無難度

agree

食神bb呢

開住先 我趕今晚溫書

好

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-2

有冇3跑場? 非達人

mtrj 依家ok

-2

金毛 喺嗰個斜窗口點樣跳返入去

上頂跳一下轉人型

唉，即係我今晚無緣俾金毛巴屌

好 下次試下

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-2

你等我5分鐘啦 去試射影張gif比你

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度

okok

原來跳得到?

金毛 唔係 浪得虛名

食神come
2159 9991 3012
歡樂場-2

唔係整個窗口比你做咩

唔同我地玩

倒數15秒好招人 唔係變3人

是但 我見到 想彈 但無人走

招左 無人入

我覺得箱麻煩d，好大機會回唔夠魚子而失敗

照顧下短撚同毛筆啦屌

我一直以為有條野果D全部都係有落冇上
係咪得窗得? 平時D牆有條BAR果D唔得?

k巴唔係寫咩
我就好懶嘅

約咗人嘛
食神呢

仲有冇位？

邊度打code??
btw今日啲槍唔識用

I’m coming

無位既

滿員

金毛巴場陣間輪流換下人得唔得

有冇人開

FD CODE嚟
come

2159 9991 3012
歡樂場-2

@ BigJJ

入得

總之會撞到會彈兩隻眼出黎既位就唔得 無既話全部跳得

想請教下, 有件SUB WEAPON係成個網咁既
我點先可以Super jump過去?
我見d隊友個個都得

J字頭係食神

用體感移過去

屌
食緊飯，食埋黎

J頭係我

ok

仲入唔入

有冇位?

我返到去金毛巴都打完 繼續流連街場

打住先

三跑場 有意請入
2527-9766-2589

金毛已入
三跑無難度
-1

個個未食飯？

記得開技呀

留名返到屋企玩

衝緊返去 記住carry我

死8次好恐怖

我千2閃啦 依加700

錄緊四仔 一陣回帶睇你點死

wave1 15粒你打埋我個份

好

老餅留名，一直有追post但冇開acc留言。

得閒同大家一齊打三跑，game名 4個日文字後面一粒星。

fd code: SW-4508-0699-6582

多數都好夜先得閒玩，可能同花巴夾到。

明明我booster已經好小心驚爆風開渠 條日本仔亂咁開 點黎15

夜鬼 呢排多野做先咁晏 遲下應該無咁忙

我宜家800分

我開咗房
有冇巴絲入

added thx
我多數11點打到兩三點，之後7點起身返工

我玩得啦

76珠

打

下場入

好，唔好嫌我廢
如果到時覺得我咋，我打返街場就ok

努力衝100中

有冇房 我呢邊似乎無人入

達人
-2

一陣最廢果個就係

食神come

我夠1200喇THX 巴打

走咗個

係囉 走咗個

你叫檸茶巴囉

食神快啲入嚟

我去左鐵j個場

咪入左囉

原來你嚟

咁入未

2159 9991 3012
歡樂場-1

見有人八卦問多次 有無巴絲有興趣衝999
當然唔係呢幾日打 要衝就要睇官方大唔大方

利申先 廢j每次三跑200up 3-500常客 最高紀錄6尾(好似係)

入中

真係要齊晒天時地利人和

識玩真係好爽

如果weekend時間大方啲 要衝999ok ge

我多數1200收工
冇人我打住街場先

last

夠數 閃先 thx

我仲有20p

一個街場算

唔好笑我

我行開兩分鐘 等我一陣

呀哥代打中

好忙...無玩幾日

散開左兩面

啱先邊個用筆，掛住打車唔救人

等你返嚟

LIHKG Salmon Run 20170920
已上傳影片。處理完畢時，您可透過以下連結觀看影片：

應該頭三場左右就見到孤單一個死8次

筆唔好打車

依家得181分

回來了

我哥 佢自從出MH後 放棄咗呢隻game

幾多%？

開技呀

100咋嘛
同你地打好多怪

sorry

真係要星期6,日 仲要唔太差武器..
打街場最多400分左右

技呢

好難打

巴打 唔好衝咁前

你同人一齊行護住同行

你肯出技殺一隻boss已經好大幫助

狙去左邊

我出左啦，今次，我負責卒啦

我無人護住 被圍

有冇達人場?想快手升上1200分

想加下人一齊玩 三文魚

技呀屌你

講咗幾多次

我走啦，唔累你地

我出左啦

大佬差五十喎走左

忍唔住 22號BB
唔好沖咁前 唔好沖咁前 唔好沖咁前
救人 救人 救人
用技 用技 用技
然後係
垃圾桶掉炸彈
如果抽中sniper幫手射炸彈
加油

肯用一下大技殺boss已經可以降低成關難度
點解你地唔肯用

下次再練
記得開技啦

唔怕我累咩

街場啦

記住
點都要捱到去wave 3，輸咗都唔會扣分
有咩事開SP技打得架啦

五十好易呀
打左咁耐我都冇跌落200
我覺得ok

我最尾兩鋪真係有用

我接受唔到
我都係等花巴 K巴既場

我打咁耐
除左飯盒兩次我自己抽中射高壓水槍之外

其他場唔係好覺有出過

已經看破紅塵，輸就輸

嗚 呀哥代打個舖直插落熟練 喊出黎

慢慢練啦
上到達人場唔止運咁少春

見你地打緊 玩緊街場

我join你

你開啦

我係地下睇住佢打架車打到啪啪聲

我都唔知佢.....唉

仲有冇巴打入
花巴已進場
-2

啱先有場用背包撻Q

但我好似無加你好友...

我記憶中特別關全過喎
都幾好呀

我打街場練下先

熟練場就是但打住先

Add 左巴打

added..
原來大家都用日文名

就輸扣大技嘅結果

求順利

咁快full左既

有冇

今舖點解所有怪都追我尾

仲有冇巴打開場

如果UFO個場要再運多啲春既話應該會輸
最好俾人追嗰個爬牆，1個清細怪，2個打UFO

11點前完

不過唔同你地打好小分

-1

唔識玩要唔要

有巴/絲打未達人?

btw,大家好積極

當你熟手之後打街場應該會一肚火

無所謂啦，玩玩下就識

add左巴打

巴打或者招街外人 -1

又-1

有咩 點解冇收到fd request

入左啦

仲有無位

何解狙唔玩砲

多謝carry

可能係我唔識用

混戰咁款

果舖應該我來
我見大家簡好位

今個場個碼頭太好玩

最尾點玩

水渠真係唔識玩

個地圖正方型

開完都條水低去相反方向都唔知開邊條

我死得太多,sor

其實我行埋去幫你霸位 無坐落去

頂我唔夠快禁大絕,唉

點解我唔明

因為我同你唔同場

你唔喺我地房架

我過咗2800P 好似係

你地知唔知鐵網陣中間啲格仔 可以跳游咁過去

玩得唔太好,sorry

唔夠我咋

下次留意埋係唔係關愛座

我成日跌落海 有陰影

差一個喎

我唔玩了,聽日要早起
你地慢慢玩

我諗最簡單易明既新手攻略：
其實每次武器多數兩短兩長，你揸短武或連射武器主要清雜魚。
抽到長武就主要打boss同運春。
當然有時會互補。

好似今次咁，zap同筆係要以清雜魚為主，另外兩把打王。

初級達人小小心得。

運氣game嚟
不過打街場會一嚟就幫你開最近container嗰個，再全部開晒佢

下咗出聲

如果揸短撚去打王、揸狙清小怪唔係唔得，但效率差，累積怪愈多就慢慢會滅團。
所以短撚清雜魚油地好重要

用sniper..大已用晒

我玩多幾舖收手喇 要去開工

然後可以感受到被怪浸死既快感

同埋街場會有傻鳩開到金魚唔出聲自己一個打浪費晒D時間

基本上開最遠先，睇高度同光度，低水柱最少要隔一個渠以上先岩，所以最好開另一邊最遠果個。而且開最遠出怪都影響細d。

開到金魚唔緊要 有遇過開到金魚都仲開埋其他

我W2連開大技搞到W3無得用 我抵鬧

係 水渠只要隊友有一個傻鳩，唔駛多，就足以運唔夠收皮

Last round

想要UFO詳細打法

海上集落シャケト場 グリル

差少少3800p 沉淪綠海多一舖吧

鍾意儲眼鏡

大家都攰了

我諗都係... 多謝三位巴打carry

最尾一舖運得5粒
比人大逃殺

我成日自己一個衝左去死 sor

今日我都死幾多
撞落水 轉角撞蛇/砲彈 各種推死 眼見時間就到但未夠數 判斷錯誤

下場一定會好天既

撚茶雖然死少咗 但仍雖繼續努力
射車方面有待改善 我成日助攻俾你 唔知你覺唔覺
菠蘿餵魚同3分波唔係咁準 要練下

3分波準繩度好重要 第一下唔中 之後未必再有機會射波 所以一定要練好佢

有冇場

啲分係咪要今晚換哂？

屌你地咩打UFO我拎毛筆冇人打怪，拎狙果個同緊佢清怪仲射地下

岩岩同場應該係
棟撚茶
矢作萌花
仲有一個唔sure

平時打得街場多, 夠數就保救優先...走到無左影
下次好武器既話可以衝擊下100+珠

？

連續三場我拎毛筆果時堆怪死... 點呀...

唔係

換吧...
個打工去到0200咋

但有無留意後段好多時未夠數 被逼困獸鬥集珠
早段清怪運珠好重要 留意到巴打們運珠數偏少

自動兌換。

大家都攰了
後段清怪速度明顯慢好多...加埋細場 特別危險

成日遇到自信撚用炮台但唔識清怪同打垃圾桶，留返俾識用既人啦屌，炮台關都堆怪真係第一次見

射車我見到呀 有時想引佢入屋先射 但成日唔轉個背隻比我 一係就側射綠油噴鬼我sosad
3分波成日勁驚後面比魚拍 又係街場死得多陰影
不過會再努力去KO佢

目標衝上100

咁都第一次見嘅咁證明你都唔係玩得好多街場

話你知我淨係玩街場 不過我識用炮台咁解

點先有裝備拎？淨係得錢同卷，啲卷有咩用？

未熟習既話
多啲企後面幫手射
等前面巴打開路先去執蛋

幾日冇玩

15:15個下金毛巴cap screen

真係無機會同到你地玩
返到屋企>無心機慢慢爬呢個post>開機算>有朋友問玩唔玩
一見到太多未讀嘅post就唔想爬文住，因為好花時間，所以返到屋企都唔會有機會回到你地話玩

你抽唔中啫
劵有倍錢同倍經
野飲劵用嚟刷裝備啲技
碎片用嚟合技

夜晚既三跑會去post去得好快 好多時唔追或第日追都得
你可以問下有冇人三跑
應該會有滿員後另開既房

今日我會背晒你地個salmon攻略佢

話說尋晚搵注文時先發現萌巴冇打過Rank

琴日個場同埋D咩特殊情況第1次玩
之前玩街場D怪仲handle到
琴日同你D玩連個MON都望唔清

如果e家先入坑 會唔會太遲

唔使背 打得多自然熟
多怪係因為佢地階級拉高咗整體難度 你一時唔習慣都係正常

巴打我ADD埋你得唔得

唔會 認住呢區大佬就得

mhxx出咗半年，switch版mhxx都大把人狗衝
不過呢隻係對戰game，唔鐘意玩既好快會放棄

廢j未到50唔敢打rk
嘛 三跑 芒亨 poke拳 下星期仲有無雙 點玩得咁多

新手剩係幫清雜魚同運春已經好好, 其他野慢慢學

其實我都一直睇你地啲教學(?)同金毛巴up啲片
但而家先打得175 可唔可以加你地一齊打

ADDED, 依家睇緊上面條片學野

175打幾埸已經上達人 why not

花巴 我可以加你嗎
琴晚有上過185之後又輸返 次次都係冇人打保溫盒

隨便

尋晚識過跌落195
never mind

因為我驚隻game出左一排 新手入坑會好少人玩對戰 淨係可以單機

今晚加 我都係深夜場啲朋友

好感動 我等住比你地屌

Haha 跌到175揮手 最後又升番上230

永遠唔會少人玩 正如BF4出咗耐仲係會爆ser
總會有人對呢隻驚有份著迷（我肯定係其中一位）

咁呢隻game都係7月先出啫
唔驚輸又肯練既咪入坑

好明顯係比我累到落175

唔關事~ 我哥累我啫 佢代我玩個舖慘不忍睹

加油呀! 玩多幾次好快會熟走位, 熟啲出怪要清邊樣先邊樣後

已經背左攻略
其實琴日個4把武全部都係第1次玩,唔識用

無三跑時 玩下街場4v4升lv解槍
我個做法會係三跑前去練槍場練下把搶
以上個人意見不代表其他人都岩 純粹我怕唔熟槍性死得快

太多槍未記得晒

你可以睇三跑schedule表 會有埋今場派咩槍架嘛 大概認到既 唔難

又要返工

其實我建議新手巴打唔好咁快合流住(合流同級埸另計) 自己街埸玩到一人前/熟練先玩合流會好啲 因為如果你本身未到果級 但會俾巴打們拉高個分 接觸一啲你見都未見過嘅關 對相方都唔係好事

即使你俾人carry到上達人 但自己本身都未知點玩 面係達人底係半人前 你之後都好快跌級
我帶過幾個fd上去 我好清楚

街場達人有d一睇就知係俾人帶上黎

Agger，打得多其實好難跌級

多左好多.52

人肉爆彈

me 尋日仲喺熟練去到 90/99 太攰冇上埋 (好似係，定係已經上返達人呢，唔記得咗

所以琴日打打下咪走左LO 我
BTW,琴晚同我打第2GP個3個巴打同我夾OK WO
場場都羸到咁濟

白色泡泡都好多，但我用又覺得射程太近。

今晚睇下邊個唔開技先
任狗應該係result度show埋用技次數

我想CONFIRM多次
你講個技係佢比2次果個呀嘛?

Show 埋wave幾開仲好

冇壓力就唔開技架啦

冇壓力唔會留意有冇人冇開既咁又...

唔順序睇post我係唔會睇最新回覆

巴打有原則

猛虎落地勢！
落地地獄

無錯‼️

咁我肯定果2次有出到
一次

係幾分鐘入面出2次

call me 雲爺爺

痴線, 唔知做乜鬼, 岩岩打rank入去冇耐話connnect unstable
之後對面成隊冇晒, 我果隊得返我同另一個人
以為會好似之前咁等陣彈返出去, 點知有得繼續玩

3分已袋

你個名幾似我

大家都是老公 不用分那麼細

今晚8點見

9點啦,食埋飯先

琴日買左機，日文版好少漢字
有無咩網有選項既中文解釋？thanks

1574-3417-2999 add me please

罰你由第一頁開始刨文

等今晚八點打三文跑

比起打rank 壓力真係細好多

我連turf war都可以打到燥

喇叭場均1000p 殺6-8個可以連輸五場

今晚要十點先玩三跑
希望到時有達人房比我入

你還有我

今晚見

預埋我得唔得 今晚要去踢波

好呀 齊齊十點上線

今日咁快又有

今日短狠實有排屌

今日短狙實有排屌

又黎 明明咁好用

係狙我都唔識用

頭先打開金魚
衝場唔知點射一射射左十幾粒珠出黎

齋執頭一round都夠過關

頭先打開金魚
街場唔知點射一射射左十幾粒珠出黎

齋執頭一round都夠過關

個碌好重呀

今次round2必須用技

無人嘅我打住街埸先

fd code?

又死潮漲

我黎

有無三文魚?

揸住個大碌玩咩運輸機

岩岩玩 唔係好知自己應該去邊 單人定online, 把武器點轉款/升級

直行大門

有無咩MODE岩新手玩
新手係唔係應該要打下單機MODE拎下裝先打online

巴打開場呀 im ready

直行轉左揸遮女人

但打三文魚都係要係直行大門升幾個rank先

食神今日唔打住

有冇三跑場？

開咗

我係jack

等唔等得十分鐘？

不如巴打你開個

梳 呢度巴打好快手

唔緊要啦
求其街場拿拿聲1200分算

我開房喇

說好的十點 你早過我添

入黎啦

又滿

達陣

返緊屋企，仲未食野

達人房已開
-2

達人房 即刻出返去

Hahahaha

你開

單拖上戰場 有緣就入黎喇

可JOIN? 請問ID?

同過巴打你打 你都係達人level啦

頭先同過你打 你都就上啦

一齊玩 衝1200分

我好似add左巴打你咁耐 冇同你打過 入唔到場full左

我應該剩係同寂寞巴打打過

新手入坑，受唔受？

唔嫌我雞架渦巴打你開場我入

你玩唔玩？

點先JOIN到

嫌棄達人場 sosad

歡樂場-2

等你開

ID:7439-6357-4494

你係新入坑成員之一嗎 如果唔係 有玩開既可以add fd code入房

無謂陀衰家

我入會唔會拉高咗

FD CODE?

我都有陀過衰家 你問花巴 金毛巴
初時我玩熟練場 屌聲四起

做咩又走左

3473 6018 1134

已ADD

我唔記得哩個日文巴打係邊個

我係豬西

# 是我

無人既喂
我欠800

開場喇

寂寞巴去左邊

廢既唔好屌我

開左

W字頭, 入了

屌我

彈左

岩岩終於買到機 可以玩得啦 日版

v 入

雷左唔好屌

快樂巴 係咪入？ -1

作為1個新手乜裝都係唔係應該守下後排油下屋企算9數

玩住等

點解用sniper唔射炸彈
然後禁come one無人來

頭先入左檸茶巴場 對唔住各位巴打陀衰家

輕鬆既

屌，狂撳錯掣

不過頭先果場真係出好多塔 垃圾桶

開住先 希望街場人生生性性

一出去就死玩到好灰下

我已經唔記得自己wave 2定3揸sniper 如果係話緊我sorry各位巴打

加油

有無歡樂場比新手玩下

preoccupied

屌 果條友咁遲先肯開水炮 又唔打遠果隻垃圾桶

半個鐘 仲係停留係40/99我係咪要欣然接受

我60

-643

其實岩岩個舖 如果揸sniper個位肯清咗個三隻炸彈怪 就易過好多

細場佢比好多小怪搞 我清唔切

電碌要點用好

好似愈打愈差

想問下注文人地件野，問號係咪解鎖時會出返一樣技

-380

唔一定

Sor 寂寞巴，同FD ng先

今晚得我同賤巴 要遇到好既街場 果然難度高

88

支槍壞左

my bad

做水泡俾架車夾住咗喺角落

果下我交唔到咩

就返到屋企

咁個個係我 前面有個巴打我見幫我清緊細怪 但實在太多 所以我剩係打左頭個個 係我既錯

搞唔掂
個19轆實在好難用

我夠分喇 88

感謝寂寞巴

No la 個場巴打唔係房 係街場人

賤巴你仲差幾多分
今晚我睇黎無緣沖1200
同200/99架喇

sor 柒左

打細怪開大技

得閒撞下車尾

我仲係200%

頭先果場有無咁多塔同垃圾桶呀 on99...

撚茶絲fd code係咩？發現打左幾次都未add你

我都仲係200% 我講緊達人場個條bar

次次都抽唔中壽司

衝99 有咩關係

-198

我諗無咩分別 只係開心過200%
Btw你夠分未
我灰咗 你夠分我就熄機算

我係咪錯左

轉頭返黎死哂

頭先個場既woody巴 有興趣我地一齊組街外人打 冇add到你

唔好灰 我ready啦

-84 希望係last

me last two

撚茶夠未

你終於回來喇 等埋你先開場？

867咋

打埋佢 我可以陪你

等多一陣 十三巴唔知online未 等佢覆

gogogo

入來 唔好入錯房

今日個19轆配短狙真係

個轆我完全接受唔到 反應好慢（可能太重既關係

都玩左150個鐘了, 你CODE係咩? 下次打工找你

死5次

屌唔係呀，開兩次顏射都出錯

me last

好刺激呀喂

勁多垃圾桶呀頂

最慘係清小怪都難

夠了

多謝carry

以為你地打到1200收手

last fail

今日打得好差 謝carry

屌，原來差 31 到 2800...
陣間玩場街場補埋佢

係都我差啦

一直打...

要靠支音波同機槍ko細怪

茶茶果邊有無位 我入黎累機

-1 入來

我冇幾可會 1200 收手，通常都係攰先停

真心痴撚線，30秒夠春已經諗定走佬

你入黎carry喇終於

btw 三跑 doc 點解唔加埋開水渠大法示意圖?

你當斧頭咁用 會開心D
可以斬炸彈...蛇...車..
碌地既話. 優先碌大隻果d 怪...中小型果d非優先...

回家無放過一粒炸彈

完全正確，大碌今次當係狙咁用

因為...篇廢話係剛出三跑一星期內打 果時無呢啲野

我以為佢地夠1200就收手 點知打到就黎3000

Lm

繼唔繼續？

個油轆幾好用 殺無赦 係小啲墨

我1576p 召街人囉 賤巴夠數了

差你咋 come on

哎呀 我開咗場 你如果仲想要分可以陣間入

Ok 我出左去注野開獎 sor

我都係唔打啦
打下rank 升下裝

謝carry

等埋你

シェケナダム:

海上集落シャケト場:

(其實跟邊個最好?)

難破船ドンブラコ:
先打船頭，高就開中間四個，矮就開船尾四個?

是咪咁

我亂入左

個油轆

忙

我聽日放左單機打 晚安

仲有冇巴打打

九死

一生

我一復活就比條鯊魚食

我都不相伯仲

見到護唔切

玩開街場，啲隊友好似好咗。個碌重到慢動作咁，不過玩狂暴個關可以慢行秒殺所有魚連金魚，難得第一次係自己carry成team，超爽

各位大哥打埋呢鋪我可以封沖個涼嗎？成身臭汗

玩多舖嗎？
玩多舖我收檔

岩岩夠1200，多謝花巴carry

差一甩

花巴個分應該好高，d怪真係出得好快下

我行到個箱前面 有人幫我開路就贏

開始玩rank冇幾耐，運金魚同推塔都可以C-直上B-，唯獨佔地唔得
其他mode遇到豬隊友都仲可以自己黎
屌你老母佔地mode下下都有豬隊友頭先一隊3個銀噴狗，俾人輪大米唔係話銀噴佔地冇用，但係唔撚洗咁多銀噴下嘛？

我夠2800喇
謝花巴 後期加入carry

邊有carry 輸到裂開

無錯，呢把野拖地超大力，不過成日冇墨

沖完 又要升裝儲碎片

多謝各位戰友carry

佔中S+左啦, 終於有個rank上到s+, 好感動呀

今日組街隊好危險

去左玩rank，好葡萄隔離隊果兩個咁都上到B+

今日我都狀態好差

我就係呢d隊友

慢慢磨上去

尋晚連輸到四裂直頭覺得，係咪我誤會左佔地rank唔係搶住佔地，而係鬥其他野...

等夜啲會好啲

求carry

玩街場

佔地Rank係先自保，殺敵人到剩1～2，後佔地，再上前擋對方。

四裂果幾次都係殺完佔完之後d隊友唔知點解fall back 得返我喺前面劏

點解你地可以睇晒殺人同被殺次數既？

第一頁有寫，用Nintendo Switch Online app，日本 App Store download 或android apk

K巴近日都咁夜上水既

你地三文跑滿左1200分會唔會繼續打？

每２００分先抽一次 效率好似好低

通常都會 暫時最高唔記得係38xx+ 定 4000+
睇夠唔夠時間玩, 夠的話拎多啲都唔錯

視乎時間，平日多數快刷1200收工，假日先打得多d，效率就真係睇隊友，順景果時場場百幾分其實效率唔差

好核突

咁要俾多好多時間 諗緊轉返打turf war定繼續三跑好

三跑係好玩好多我自己覺得

玩得愈耐儲得愈快
一來熟手左拎多左金蛋
二來個倍率都高左

有三跑既日子：抽錢抽劵抽裝抽碎片
無三跑既日子：開倍經劵打rank mode

唔敢想像會有人用

其實張圖點睇
成日見貼但唔識睇
同埋打飯盒係咪真係睇運
成日離天萬丈遠d盒

對佢件褸幾有興趣, 但著出街... 好似好毒

話時話 Splatoon 日本黎緊有比賽live 睇

打間歇泉我都係開晒最遠個啲，再睇運
飯盒既話，邊打邊運
有對話彈出嚟就留意下架運輸機，叫定come on同用水炮射走佢（必要時用埋背包），呢個時候會跌大量春落嚟

其實唔好走太遠射, 各自其一個位唔好爭食, 運春期間清箱, 射下飛船
若果識係運輸機飛過黎中段開高壓水炮, 仲會跌多10粒8粒落黎, 就仲易過

明天唔知有咩新槍

甲子園嘛好似係

1200平均約需要打一小時 睇你贏多定輸多 熟手常勝高分嘅話毋須一小時可達成

200分抽一下 抵唔抵就見仁見智 打上去倍率高 贏一埸隨隨便便都2xx分 而且可以再高啲
6-7分鐘抽一次 自己衡量下

首先回下哈力巴
係 但我覺得唔需要死背位置 打得多自然熟 果時無圖咪又係咁打

跟手講下飯盒
其實每次飯盒關 落點模式都有少少唔同 有固定幾個方位 都可以講係睇運 但唔係好同意各自搵食呢點 詳情自己領略下
運輸機有固定侵攻時間 習慣嘅話毋須提示 自然就知幾時來襲
另外顏射砲射春嘅話計角度 唔係話對正就可以

各自搵食短撚會喊出黎

就算贏左都係total百幾分一場 我覺得都ok

係而家成日卡左響210%

最緊要幾享受呢個mode

水喉關講多少少
金魚出現後 普遍玩法係出現後 無論遠近都盡射金魚
(前設唔係第一時間出現金魚) 但咁樣會出現另一個問題
往往差一粒半粒珠就係發生喺呢個根本問題上 有無人知
後期我採用自己嘅打法 同我篇攻略所教嘅玩法係唔同

死背位最大問題係如果唔係全 team 都夾好咗嘅話會用唔到
如果唔用最 optimal 嘅開法咪有機會開多咗水渠增加難度? 雖然講到尾都係睇運
尋晚有場 fail 咗係咪大家突然腦閉塞咗

冇人執春?

通常我做短撚會行去狙擊槍個邊搵食
途中見到怪先射

我成日對住個mon問拎長撚果d點解打一粒就走

個人覺得間歇泉真係最難打 通常係唔夠魚春 除非4個人齊心見黃金魚就圍佢

第二就係天降箱 通常中期開始會好多怪爆出嚟

連埋架UFO吸魚子完全唔夠魚春 好講隊友輸出爆箱

我覺得最難係狂暴(除左難破船)同UFO
由其係高%既UFO要>15粒

我自己覺得街場最易失敗/難易度排名
UFO＞水喉＞狂暴=飯盒＞砲台

15粒要殺5隻 已經唔叫多 你想像下要超過20粒

應該咁講 問題係連鎖反應導致唔夠數失敗

間歇泉睇你可唔可以開兩三個就有金魚，開多兩個好似被圍死。
天降箱好睇SP大水槍條友識唔識係第一次吸魚子前放，果下可射3～4粒魚子+擊退。

平放splattoon2 $280
西鐵沿線
tg@wolflcy

明天有新槍

希望keep到爆風3確

除非爆風威力下降1
如果唔係33已經做唔到3確
仲要減埋射速

開第一隻金魚執完已經大約知夠唔夠數....

舊槍冷飯
可以理解成攻擊力不變
射速減30%
距離加30%

PS：硬直會大好多 射完粒黃豆要企耐少少先郁得

但佢射威力同連射性能犧牲既
定係仲可以直擊+爆風死

姐係今代有野fix左 咁我d數字當參考下算啦

sor 無睇字

聽日下晏2點到後晚八點

我依加打緊 400分炸

噢 梳 以為講下轉 唔記得仲未完

如果真係爆風4確唔知呢把點用

今晚終於得閒但冇三跑

我終於打完1200

黎個最衝刺！

已經幾次冇打

我開咗個最後衝剌房 但你上咗線未

我8點後先番到屋企

打pokken

早咗走 你等我 rush緊返去

噢

好呀

得番三個字 趕唔趕到架

trust me dog rushing

哈哈哈

頂 無街場既deadline fighter 既

但1 wave 100秒...3 wave 300秒 =5 mins一場

最後一人場 哇 爽呀

無人快快手開過

你無跳出去咩

無喎

完了吧

笑死我

咁最後係咪慘死

利申試過

25號有大家最愛既水泵狙同銀噴

啱啱好4603

重roller打渠蓋好爽
一下慢轆就轆死仲有十幾粒珠

對你唔住 早知同你二人世界
以為你見到我跳會一齊跳

如果唔係派個廢轆比我 會過到架

我仲以為你彈ser

最後30秒搵唔到街客 自己跳走是常識吧

仲諗住少有少打

過十二點有冇人可以share下衫

係吸引既

支筆撳到手指痛

無事既

你想要咩帽衫鞋

約定聽日先

幾點先

sorry大佬
聽日應該無咩特別野做 下晝恭候各位大佬carry

想問問k巴是咪寫緊三跑攻略 寫邊個範疇
十月比較有空 考慮緊寫唔寫個高階達人詳細攻略

又有機會學野

全裸待機

大筆都好驚

筆呢個場晒左
海上集多網陣嗰d先神

運魚拎魚果個唔識路又有叫極都冇人回防又有....

你兩個去驗腦啦，次次未得到優勢就去開路，仲要開另一邊，點解冇人咁易開呀，因為唔係行果邊呀

上掣都㩒爛喇屌你兩個老母

頭先玩運魚
係另一個地圖有人運去人地屋企唔係個台

想要主武器
墨水效率提升

有冇人12點後可以share裝

拎住長撚但一有危險就拎條魚去擋 見到果條友三次，兩次同隊一次對家，每次佢都輸，但仲未意識到點解

有頭一個技都得 成身一個都冇

主墨水我冇1.3,呢d 要嗎？

有冇頭技係
照殺

隻鞋我用左防爆風

只要1.0帽鞋有

原來咁難有

正 求id

已開

原來斷線都得

我仲以為開金魚關添

有豬隊友之下都升到rank好感動...

尋日輸足成日

支紅長泡用落唔錯

升rank同四裂之間果場幾驚，有個短撚成日兜到好遠想背刺人但失敗，成日得返三個守，好在另外兩位隊友都打得下13/14殺

終於上到b+ 但d隊友好少b+

除咗每把武器用法 關卡詳細打法 高階達人立回之外 仲有無咩要講嘅漏咗
剩係出過嘅武器逐把寫已經想死 仲有麻鬼煩要用圖教學嘅特殊關

btw 就爆post 睇路

把新槍好勁

把長泡泡又話犧牲威力射速
但用落同本身嗰把根本冇分別

而且射程長一個碼
根本屈機

等睇邊個1001

你幾點開機啊

應該寫錯，我覺得係耗油量加左

岩岩離開診所 食埋野先坐車番去
可能1430番到去
（機我帶咗係身 但手提玩唔到體感 ）

咩新槍？

feel唔到同rapid一樣

有冇三文魚場

本身果把都唔覺耗油已經

有病仲玩

氣管發炎啫 唔係咩大病

30號果轉開超過24小時

咩武係關鍵
上次開超過24小時d武好西

入game睇下咪知
blaster嚟

I am ready

開post會點

我14lv 有？

新手入門
狗衝打三跑抽野>升rank解鎖武器 etc

入武器鋪睇下
照計新出既槍無lv限制

打緊salmon 轉頭

係咪紅色 9800 個把？

理論上你開game嗰陣嗰兩條囡會講有咩新武
或者apps都有講

等撚茶絲返黎打三跑

我就到屋企喇（咳
五分鐘

我岩岩升lv先4把係新

啱啱瞓醒
有冇三跑場

初黎報到

我開定

十三巴 花巴 房已開

求code

你講開新post 定開驚

花巴 我房滿員喎

post

咁我自己打街場算

100000001

100000000000000